# Структура лабораторной работы
## Задание №1
**Директория task_1**
- main.py - файл, где описан код на Python для выполнения задания 1 

## Задание №2
**Директория task_2**
- Dockerfile - файл для сборки контейнера 
- docker-compose.yml - файл, который описывает настройки и запускает необходимые сервисы(postgres для базы данных PostgreSQL и app для Python-приложения) 
- init.sql - файл, который создает и заполняет таблицы, инициализируя БД 
- main.py - файл, где описан код на Python для выполнения задания 2 

.gitlab-ci.yml - файл для настройки и автоматизации процессов CI/CD